有冇可能圈子多異性朋友既女仔冇人追?

香港出名狗公多，港男飢不擇食
有西既都有Market

現在想問一個單身女仔
佢身有幾個穩定既社交圈子，圈子中異性朋友都多
但有冇可能冇人追?
機率會否接近零?

咁又點，人地多人追價值高所以你就唔去嘗試？

真係鐘意對方一定會嘗試

可能有人追但睇唔上眼